REDDIT講天津大爆炸

越禁越失禁
平囝爆血管未

睇幾多次都係咁精彩
Holy shit

荷里活都拍唔撚到咁嘅場面

想知究竟珍珠港亞里桑那號爆果時係咪仲勁

講香港、台灣、西藏、新疆獨立，更加可以激到小熊肥雜噴血

同我地啹喀 錫克佬 抽
你班解放軍bb

電 腦 大 爆 炸 !
爆炸呀柒頭皮 !

你的快遞已被炸毀

真係百看不厭

有無人share埋老貓個治癒post過去

用大陸野開post 真係大撚把，有排都唔完

支共

有時啲野你唔搞佢根本冇野

你愈係要打壓只會反抗得愈勁

睇黎reddit 好快好似當年高登咁 有會員另起爐灶搞個連登出黎

原來係為左呢樣
有冇人將支那人治癒GIF個post既圖貼上reddit?

me2

403 Forbidden
Request forbidden by administrative rules.

me3

騰訊